有權力嘅感覺真係好 永不犯法 為所欲為

想打人就打人 咬人就咬人 想開槍就開槍
上帝模式咁
現實仲好過玩GTA

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

想姦你就姦你 係咁向人群開槍 諗起都想玩下